國唔國玩ad玩唔到咁,就咪撚學人搶ad carry啦

同學，請注意你嘅用詞

睇死你搶完ad又要俾人秒既人啦

大師兄世界賽就冇影啦

用開ad sona秒鎖

杰西AD有咩問題 次次比人問=.=

無問題

今朝先用ad杰西
雖然唔算carry
EQ一下2/3血
17/2/24算係咁

6666666

推番班搶ad狗又要打得廢既人出黎

國你老母

講中左牙

push